深夜聽著大塚愛真係享受

好懷念舊時聽大塚愛既日子

金魚花火

星象儀

識貨清

好耐冇見過呢個標題

新歌 幸福之樹 好正，不斷loop

有返啲以前味道

今年後悔無去love is born

#metoo 但我又唔想返大陸睇
幾黎香港開

金魚花火

全盛期既小愛真係好正

好撚正

恋愛写真

上mora買返佢d歌嚟聽先

星象儀 真係一首好屈機既歌

懷念, 劉明

星象儀
金魚花火

I LOVE XXXX個MV好正

雖然個個提大塚愛都係會講 星象儀 金魚花火 呢幾首慢歌先
但其實佢輕快既歌都好正

大塚愛FANS對下面一串歌一定唔會陌生
聽到一定會馬上HIGH起黎

水母流星

星象儀聽到想喊

仲有桃ノ花ビラ

FRIENDS

TOKYO FRIENDS既大塚愛都好屈機

雖然少聽佢但首ポケット真係好正

已經有三年冇留意佢

以前落雨成日都聽 雨の粒、ワルツ ～LOVE MUSiC～

我都好耐冇留意佢
之前只係聽話星象儀
佢仲有冇出新歌

我#1個首最新 好聽

28:20 黑毛和牛真係好撚靚
加埋首個

有無師兄睇咗上個月個piano live?
雖然一口氣唱哂十七首歌跟住即刻散場呢下感覺好鳩流 但第一次聽星象儀live 嗰下真係眼濕濕 好屈機
幸福之樹live都印象深刻

可惜櫻桃抒情版fail到爆 もう一回個位on9到笑咗出嚟

出新碟

05年打後幾年啲TOUR都好正

而家去左邊？
最記得首食夢獏

中學回憶

太鼓之達人

雖然覺得佢冇停唱個半鐘都幾誇，但完左即散真係有d..唔知點咁

全部人係到叫もう一回 然後d staff開咪宣佈已經正式完場

留名

冇得"もう一回"咁奇怪

呢首真係無敵，本來聽都上曬癮，睇埋個mv真係喊出黎（其實大塚愛d慢歌真係正過快歌好多）

你唔講我都差唔多唔記得佢..
青春啊😢😢

第一次聽，真係幾正

多謝支持

小朋友唔識好正常

Cherish

好重JPOP 味既歌

繼續經典作
大好きだよ

細個仲會down佢啲演唱會嚟J
ユメクイ好正

大塚愛- 戀愛寫真

肯肯定唔會

香港邊有市場
我諗下年都會去大陸開多幾場
咁好搵

不如開台灣啦

都市傳說

台灣去過幾次

以前真係成日聽
不過只係買過一隻碟
LOVE LETTER

係，不過小愛唱live好正

係

當年我開的
仲要個個account用左兩年就比admin bam左

Cherish

一邊聽大塚愛一邊j飯島愛先係生活黎

時光倒流？

點樣呀uncle happy

吉高終於出哂全個名，唔是口口口

Dear, you

好耐冇見過呢個post名

早洩哥都搞返掂unicode問題

要不是有連登